台美盟軍嚴防走火 中共閃電登陸勢落空

武統台灣一直是大陸的選項，明日是台灣雙十節，今年中共軍機擾台多達1,710次，闖入台海中線多達49架次，戰火味道近20年最濃烈，隨時擦槍走火。台灣前總統馬英九認為大陸一旦武統台灣，將是「首戰即終戰」，寶島瞬間潰敗。本報邀得台灣國防安全研究院國防資源與產業研究所長蘇紫雲、中正大學戰略暨國際事務研究所兼任助理教授林穎佑，以及澳門軍事評論員黃東作武統台灣的兵棋推演，歸納出「中共攻台七部曲」，認為台灣登陸戰將是歷史上最難的登陸戰，最終演變成長久消耗戰，不會數日內失陷。黃東更特別強調：「一旦大陸武統台灣，直接或間接參與國家可能不下於八國聯軍！」

統一唔到台灣輸晒

其實究竟中國人肯全民勇武未?

係侵略台灣,統個屁

係咁易打一早打左啦，係啲奶共人不停想出口術等啲台灣人驚。同對香港人同一招，可惜既人出老解香港人都唔驚，台灣佬會驚？

CHINA JOE當選既話先有機會打

中国已經輸了,你們說得對

韓國漁贏市長個幾年會驚不過係驚裏應外合，不戰已敗

上岸只係第一關, 跟住就同遊擊隊打

中共紙老虎，莫講話嚇不了台灣，只怕三歲細路哥都嚇唔到啦！

準備左幾十年，終於有用武之地

中國一打即完 首戰即終戰 中國變終國
全世界將成為最大贏家

會唔會連葡萄牙都來打

口交戰

法羅群島都想JOIN
輸晒了

好嬲好嬲

十四億人一齊游過台灣海峽一早嬴咗啦

支共之前同隻胡狗唔係大大大聲話咩雙十前武統臺灣嘅咩，e....影呢，影都無嘅，唔通諗住咀炮就當發左炮射緊佢

支足為左搵食 台灣都放棄埋

ww3

當年為左個韓戰，為左金日成，結果miss左武統台灣既機會，兼無左個毛太子，自己乜都得唔到

而家太遲啦

美日澳印一定跟機打鳩支那
支那敢打第一槍我切

中國手足

支足

馬英九減軍費。就係想首戰即終戰

火腩飯

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

正垃圾
淨係識返工

好想見到上海頓成火海，深圳全城倒塌

都唔敢，唔好當參眾議員死，美國國會有對外宣戰權，唔一定要總統下令！

好嬲好嬲，支足返去食海底撈抗爭

中国一打台灣，先唔講美國會唔會插手，我肯定印度佬都會乘勢出兵，就算俄佬都好大機會揮軍直落東北，實行趁支那亂，攞佢命！所以支共唔好以為自己好安全，實際大把鄰近國家想佢死好耐！
好似港產黑社會片咁，個奸角黑社會大佬帶人去搶地盤互劈，同時自己地盤被其他對頭人偷襲搶走，最後被夾攻死於對方刀下..

成班鍵盤戰士兼冷氣軍師，平日9up扮孔明再世，對軍事好撚有心得，一要佢上陣那怕只係坐喺前線營地都係不了

如果咁好彩冇炸中香港, 一定要自己炸哂D橋,唔好比D支那人走落黎

其實支共想抽重兵去台灣
印度 俄撚 甚至北泡邊防都好危
仲未計內部有人乘機起事

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

土共：我好想要台積電既芯片呀

馬英九連軍事評論員都不如

殺人民有d料到

大陸幾時出人民志願軍？

係啦係啦幫襯淘寶就可以武統台灣架喇
幫襯多d淘寶啦

成日搞紅色經濟圈有咩用, 洗哂d 錢畀假紅店都做唔到野, 大外宣又無人理

起到橋頭堡確保後勤再講

起得來美國d潛艇都到

抵啦，可以打到香港人仆街，就算滅黨都無所謂

肯嘅話ccp俾人滅咗好耐

而家係驚敗登選贏左之後
學希拉莉咁二萬億賣台

贏國最叻係打自己人，淨係敢打自己人，但可惜既係，台灣並唔係佢地心目中既自己人，所以唔會打得成。